(集思廣益) 場運動已經進展成18區街坊反警黑，大家覺得最後結果會點？

警察終於頂唔順？
林鄭下次又係咪會繼續出內容一樣既聲明?